VIX/UVXY哭喪區

上年揸到依家 蝕緊十萬 好灰

你知唔知隻野點work
長渣實輸

知呀 但係早排成日都好似要崩咁
搞到我一直都無cut loss

uvxy 每個星期破底

我嘅錢都日日破底